蘋果A1: 全球登報反送中

推

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
(懶既直接係最底copy)

//

【A1頭條】本港反送中浪潮一浪接一浪，除了多個民間組織今日發起馬拉松式抗爭，昨有網民趁日本20國集團(G20)峯會舉行前夕，發起眾籌300萬元在全球主要報章刊登頭版廣告，呼籲國際社會關注《逃犯條例》修訂爭議及警察濫暴問題，截至昨午5時已錄得逾2.2萬人捐款，在11小時內籌得670萬元，超額逾一倍完成。

推

今次登報發揮o既作用可以遠超預期

唔好意思我電腦打唔覺咁長 拉底小小有紅字

蘋果真係幫撚到盡 希望善忘嘅香港人 可以做返d野 支持返

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

正呀

十幾個鐘內完成

唔想蘋果死

其實諗落，反送中呢個topic可以繼續用都無壞，送中字眼其實唔止淨係逃犯條例，將香港斷送給中共就係一個長久擴爭運動...........

蘋果真係日日幫我地頭條宣傳

push呀，屌你老未

全球

其實應唔應該都係蘋果買返全版廣告
佢幫我地咁多，又無錢

蘋果真係... 未課金既盡快課各位

蘋果比個折我地得嗎？

終於醒目用網民

推你老味
要多人睇到

雙贏

金已課..
課左兩次tim

我決定聽日要買份蘋果好好留念
第日話比我個仔知
香港人, 可以咁團結,
連登仔, 可以做到大事

好自豪話佢知, 我都係連登仔

(如果我有女同我生仔)

係咪一定要信用卡比錢
我冇信用卡想知有咩方法

3蚊值得

又頭版

屌，蘋果除咗收費整多個位任人俾錢啦，我實會屎忽痕得閒就入100幾十

push

做到野

做咗啲冇爭議性嘅嘢先 我地科金做會員就一定冇爭議

推，好滾動

已課

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

唔講咁多

【 突發】點解要搞627？(重開)

多謝各位關注社會議題

請大家快做會員，蘋果真係好幫香港人

快啲做會員 值得㗎

助攻

課金支持啦 希望佢遲啲出番啲貴價課金plan 可以大力啲支持

而家要用啲錢將年事推上國際先

多謝蘋果

中環海濱變解放軍用地都係靚地送中
明日大嶼就萬億儲備淘空送中
國歌法就靈魂送中

聽日真係要買份留念

肯課俾蘋果 我同你生又點話

真的應該

pish

見到周圍登一格仔都咁貴 蘋果日日免費A1 3蚊真係太少

上

拿 肥佬黎

交左$3 但係個app真係好撚多廣告
有無得加多d錢去廣告

多謝良心蘋果
$300都抵比

眾籌有冇落埋蘋果頭版

如果可以喺個app用itunes畀就好，冇信用卡...平時都係去便利店充itunes psss，畀多少少都冇所謂

蘋果
已課 呢幾日日日買蘋果支持下

未課就快啲課金蘋果啦

Tap&go???

香港勝在有蘋果日報，icac翻去食牛腩啦仆街

Oepay, tap n go都得

乜日日都有人問同一條問題
佢網有教晒你可點俾$
唔該上佢網睇咗先問

蘋果

反送中以嚟真係幫到盡

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

3

良心報紙

整咗幅圖，求share出去

前立法局主席黃宏發踢爆：議事規則得撤回 押後 postpone or withdraw 冇暫緩

蘋果整個高級會員版一個月收30得唔得？
順手整埋app版訂閱得唔得？
我怕第時懶得入咁多資料去課金

你同蘋果fb講囉

蘋果真是幫左我地唔少呢份情，所以大家明天一定要出來

平時唔睇報紙 聽日買返份 你班連登仔唔好同我爭呀

點課
app入面冇得課

買嚟留念都值

真係忍唔住留言 多謝蘋果

蘋果無毒

己課

個3蚊仲要係有1蚊捐俾義士

App無架
去返app條link既網頁版
登入會員個度可以課

我愛蘋果

【本報訊】本港反送中浪潮一浪接一浪，除了多個民間組織今日發起馬拉松式抗爭，昨有網民趁日本20國集團（G20）峯會舉行前夕，發起眾籌300萬元在全球主要報章刊登頭版廣告，呼籲國際社會關注《逃犯條例》修訂爭議及警察濫暴問題，截至昨午5時已錄得逾2.2萬人捐款，在11小時內籌得670萬元，超額逾一倍完成。
記者：羅佩琼 謝明明

相關新聞：19國領事館巡迴請願 晚上愛丁堡集會

發起人以Freedom Hongkonger名義在眾籌網站GoGetFunding發起行動，眾籌登報發起人之一李先生接受本報訪問時表示，在國際媒體登廣告的主意源於一位「連登仔」，在討論區提議G20峯會期間就反送中一事造成國際輿論壓力，「呢件事冇大台，你可以做呢啲，我可以做呢啲，大家就集埋一齊」。

發起人：代表港人做好佢
發起人上載計劃刊登頭版廣告的公開信，信中以「香港市民」作下款，指特區政府提出修訂《逃犯條例》，令白色恐怖籠罩香港，港府卻充耳不聞，其後警方施以催淚彈鎮壓和平示威者。公開信重申，要求港府釋放示威者、撤回修例及成立獨立調查委員會調查警方使用暴力，希望國際社會伸出援手，各國領袖在G20峯會支持港人。

眾籌網頁約於昨早6時正式運作，截至下午5時已錄得逾2.2萬人捐款及籌得670萬元。由於捐款太踴躍，令付款平台Paypal一度以為有人洗黑錢，令捐款者只可用信用卡、銀行卡付款，其後Paypal回復正常。

李先生指出，籌備登報義工人手不足，因此昨午得悉籌款迅速達標時，「真係好感動，我有喊，但唔得閒慶祝，𠵱家係代表一大班香港人，要做好佢」。截至目前最大的單一捐款為三萬元，他重申這反映不存在所謂金主。

截至昨晚8時，已確定刊登廣告的報章包括6月27日英國《金融時報》美國版和亞洲版頭版右下角，費用約12萬港元；6月28日美國《紐約時報》頭版全版，約93.6萬港元；6月28日日本《日本時報》第二版四分之一版；日本《讀賣新聞》、《朝日新聞》以及德國《南德意志報》等亦陸續落實刊登。義工正聯絡各地報章，包括澳洲、法國、德國、愛爾蘭、台灣、印度等，希望帶來更大影響力。

發起人表示，會按最終籌集的資金數目決定在多少國際傳媒登廣告，若最終有餘款會捐予「反送中受傷被捕者人道支援基金」。
相關新聞：林鄭32.8分歷任特首最低上任兩年超董越梁「7.1上街踢佢走」

驚動北京向民主派收風
據悉，今次網民眾籌在外國報章登廣告已觸動北京神經，內地中間人昨多番向民主派收風，質疑背後有人策動、有政治目的，「佢哋關注喺習近平同G20多國領袖會面呢個敏感時刻搞呢單嘢，不斷問發起嘅網民係乜嘢背景、係咪有外國勢力或金主策動，有乜政治目的？」

一齊訂蘋果撐住

在此見證廿年後又多個連登仔

點樣課？搵唔到？

算唔算大巴大巴車落班廢老到
收錢搞事？？？

曬9氣
佢地咪又會話金主係外國勢力
唔係點會有咁多之類嘅說話

推金已課

撐 300都抵比

已課金

連登仔一次一次咁創造歷史

$3 已課
之後幾多錢都課
唯一良心報紙

由細睇到大 頂住呀

廢老: 外國勢力出錢搞亂香港

670萬 200萬
加埋只可以反送中
林鄭今次真係贏撚晒

買左

一入網頁應該已經好大個banner叫$3蚊G持

樓下公園班廢老已經係Cia收到風有500萬係美國出

推！！！

買埋蘋果啦

從未買過一張報紙 今日行過ok忍唔住買左份蘋果 之後都會繼續支持

Nice job

一次20蚊 都係40蚊姐，係就落七仔 ok 買撚晒蘋果報紙啦

唔撚洗折啦

一開蘋果app首頁就見
又幫到盡

蘋果日日唱衰香港

支持蘋果

係喎，
召喚蘋果記者現身

比個折扣吖

蘋果真係情與義，值千金

快撚啲去備3蚊

贊成！！

我都會 佢咁樣落去 實有一日玩完

5百幾萬用淨嘅俾蘋果好無

Push

已買
左下角寫晒今日到28號有咩活動 用字又唔負面
真係幫到盡

支持蘋果 良心傳媒

幾時會迫到咖啡佬查差佬，兩個世仇黎

個眾籌關咗唔知有冇錢剩
有既話幫蘋果買個A1都好

一定要推！

Pish